《動漫界實力最強的光頭排名》最強不是琦玉！？

《動漫界實力最強的光頭排名》最強不是琦玉！？
想不到NO.1的是這麼可愛,只要不開心就能滅了一個宇宙

全王唔係一個宇宙喎
係成個multiverse都可以瞬間消失

唔係琦玉係咩？睇完都得啖笑

法國好多龍珠

唔識英文multiverse

星海坊主都冇

俄國得OK啦

印象中佢係咪仲有幾條頭毛

無叮噹

無令狐沖

叮噹, 小雲, 悟空都冇

都算仲有啲頭髮係兩邊嘅，唔算光頭啦

叮噹排第幾?

希特成個龜頭咁

我都覺